<Document>
  # Криминальные записи
  Консоль криминальных записей доступна в отделе Cлужбы Безопасности каждой станции, она служит для отслеживания и управления криминальной историей и статусом любого лица, включенного в манифест экипажа.

  <Box>
  <GuideEntityEmbed Entity="ComputerCriminalRecords"/>
  </Box>

   Интерфейс консоли может открыть любой желающий, но изменять что-либо могут только те, у кого есть доступ уровня Службы Безопасности.

 Интерфейс состоит из следующих элементов:
 - Строка поиска, рядом с которой есть фильтр, позволяющий отфильтровать членов экипажа по именам, отпечаткам пальцев или ДНК.

 - Список всех членов экипажа в манифесте, при выборе одной из записей отобразится информация о судимости члена экипажа. Список фильтруется по строке поиска, поэтому убедитесь, что он пуст, если вы хотите получить общий обзор!

 - Сами данные о судимости

 В разделе "Записи" вы можете:
 - Просмотреть информацию о членах экипажа, связанную с безопасностью, такую как их имя, отпечатки пальцев и ДНК.

 - Измените статус безопасности на [color=grey]Нет[/color], [color=yellow]Разыскивается[/color] и [color=red]Под арестом[/color]. При установке статуса "Разыскивается" вам будет предложено указать причину.

- Если член экипажа объявлен в розыск, вы можете увидеть причину, указанную под графой статуса.

 - Как только кто-то был арестован, обновите его статус на консоли, чтобы все знали, что его больше не нужно задерживать.

 - После того, как они отбудут свой срок, отпустите их и измените их статус на "Нет", чтобы никто не подумал, что они сбежавшие заключенные.

 - Откройте окно "История преступлений", чтобы проверить или изменить его.

 В окне "История преступлений" перечислены преступления, совершенные кем-либо. Изменить историю можно несколькими способами:
 - Автоматически, просто установив кому-либо статус "арестован". Причина будет добавлена в поле "АРЕСТОВАН", чтобы было легко увидеть автоматические записи.

 - Добавьте новую строку, нажав "Добавить" и написав что-либо в поле ввода. При добавлении записи не забудьте указать их преступление и срок наказания, консоль автоматически установит прошедшее время от начала смены, так что вам этого делать не понадобится!

 - Выберите строку ненужной истории и нажмите "Удалить", чтобы удалить ее. Отлично подходит для очистки записей от украденного удостоверения личности клоуна.

  Теперь вы можете стать тем самым сторожем, которым всегда хотели быть.
</Document>
